KKBOX 要人!!!!

大家係咪都好憎689同老懵董? 係咪都好唔妥咩鬼香港再出發呀? 係既話，點解同佢地唱主題曲既胡鴻鈞、周柏豪、許靖韻仲係 KKBOX 有咁多人聽??? 下面個榜仲要十大，其中比比鳥之前十三個禮拜冠軍啊! 同人話有得揮!!

唔好話藍絲聽，阻唔到; 只要係KKBOX 聽歌聽得夠多，冇可能趕唔走D牛鬼蛇神??

唔知要聽咩歌?
作榮光既手足DGX有新歌 <明天> 呀，點解唔見影?
<山下見> 播得仲少過TVB星!
林奕匡新碟聽唔聽得過先? <黑方格> 都好有心寫呀...
仲有許廷鏗 <無力感> 呢?
莊正呢?
新人謝雅兒未聽過就要聽下，第一隻碟入面有因為場運動而作既歌。

仲有好多，大家肯發掘就有，而且唔止 KKBOX 架，所有串流平台都係啦，仲有就係買實體碟支持。

最後比個榜大家參考，見到咁多撐689偽人係咪堅火滾呀?? 係就 action 啦!!
KKBOX本地單曲週榜 2020/05/08
01 01 銀河修理員 Dear Jane
02 02 別為我好 許靖韻
03 ne 蒙著嘴說愛你 姜濤
04 22 凡人不懂愛 胡鴻鈞
05 03 山下見 Retroll Hip Hop 重操嘻哈
06 04 讓愛高飛 周柏豪 (13 weeks no.1）
07 11 呼吸有害 莫文蔚
08 05 Mad AGA (1 week no.1）
09 ne First Date RubberBand
10 06 零分 JUDE